[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4139)

一場連C都無賭西咩

SLOW

Ok

慢

費撚 11.5 10.5 9.5s

樓主我屌你老母臭化閪

卡利

錫紙rc

找卡數10CCCCC

修仔贏我以後叫你修哥

意甲刷角啦

dllm諾域治降班啦

Gun

我

城 11
修 10
錫 9

norwich又強制角大
屌你老母

錫rc

G持

拖8888888888888888888

對家紅

spal 2222222222222222 －10c

諾狗馬上黎個3連c啦

費撚爭氣啲刷角啦！

卡數入未

痴線修仔咁都頂唔中

買錫 極限角先 信紅牌

主場落後打多個唔大跟你老母姓都得

有冇得VAR 推返

諾狗追和啦

屌你老味廢撚

修仔1m 飛機

繼續刷！唔好比人睇你唔起呀

彩 錫Rc 極限角來吧

賭馬會買閪

你老味李城12C未 咪撚拖

諾狗肯追和未

修咸-2
李城-3
皇蘇-8

炸左

廢撚水泥針

atv角未收錢唔買住

謝拉特食左春藥咩

想睇朱古力收皮

修仔力頂冰角

假波

廢撚針

唉

rc都炸埋

紅牌炸0.5B

2:0了

下

英超全角大

你食啦得返20分鐘 你要刷我4c

炸左對家入

李城停到完殺哂

屌

李城12c

一講就12

修仔咁都唔入

性衣天cup 未

李城13.5b all in

卡利求和

平手盤你1:1不如唔好踢

拖-3c quick

李城 12

atv 12c gaolllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

廢撚比人睇唔起了

李城 -3c

皇so

廢撚有人斷腳 5 1 100

卡利 追和喇

李城1-4

卡數快入

我城4:1

搞咩

如無意外今日應該又係8中5

1-4

李城盤王真係無得反 又全格

Wow 城4-1 又大炒

廢撚繼續刷

李城 正氣到

我只想諾狗追和
同卡數入多粒

費利拿goal一goal先

卡利和啦 夠架啦

拖狗費撚唔刷多3c全隊仆街死啦

88

想做李城球迷

1:4

lm

屌， 另外２場又冰Ｃ

華dee

華迪cls

李城-3

李斯特城英超冠軍

ATV1:4

跑狗前鋒來講 點解華dee冇人mark到佢
son間中都比人包實

ok

戰神卡 都可以炸

開角球
前柱頂個波去後柱 後柱條友門前1m頂高

卡利追和

李NG GEL!!

係得諾域治隊廢閪比人cup

刷夠4個

Me

斬首啦屌

買左卡數點補好

15分鐘要爆我4c

華dee勁撚到

我了

幾倍

卡利亞里

ok, 唔好俾脷狗贏

費倫天拿有無奇蹟追和

發覺 李城打雨戰好勁 幾次都大炒人

1.7買左600

華迪連個樣都似狗 人點mark

講李城ng 唔係馬c 入咁解

咁你都好早買下

串埋李城 補左修仔ng 補個本就算

華dee仲要三十二歲

卡利亞里上

9跑一腳長傳 唔洗點控 落雨仲好踢啦

點解有人夠膽買我城對家

因為知道實入 一早入左就睇波了

費撚成隊都斷腳爛春袋了

支持

不了

李城13.5s

柏林聯！

格流咁撚勁既
禁到些路逼一次中龍射門都無
攻都攻唔到

柏林

錫菲聯得1角醜唔醜啊

你過關好勁

大大力Gel！！

李城真係正氣到爆

屌３場英超２場大左
差鍚菲聯
點解我會買左依場

拖999999999999999999999999999999999999999999

走啦 呢度我城球迷討論區

終於有場連C

atv角大係一定要買

屌14c

修又鳩爆角

廢撚比人恰到上心口都唔識反抗

13先啱

個人小推介

2分鐘比人cup rc又炸埋 屌你老母

卡利同聖伊天追和 10抽1 200

角大

Atv輸都爆角

摩牙

vardy勁到

拖-3c

卡利不敗呀

我２串１簡左鍚

李斯特城13c

大大力lm

有

13

諾狗比角啦屌 又要跳樓了

錫菲聯10c !!!!!!!!!!

Lm

atv-2c

李城-2c

李城奪冠好無

廢撚！反抗

g chi

李城比多隻角！！

錫唔開角大真係屌撚死佢

卡數反cup 10 1 200

集集 卡數 cup埋去

入波啦 唔要角呀

柏林 goal

華迪真係著晒火

好過利物浦

平半上盤全贏

邊個話睇我比費撚爆角？
爆唔列

利攞多年歐聯算啦
畀李城攞多次英超

英超刷角黃金時間

刷啦

聖依天爭氣啲啦

廢撚！刷角呀

已買李城冠軍60倍

拖狗費撚再唔快撚手刷多2c全隊仆街死

早d訓啦

高水呢

me

歐聯ajax攞 英超李斯特城

英超啲角俾曼城帶返上黎

LM

雀-2c
拖-3c

法甲角球係咪壞撚咗 cls

快撚d刷啦諾狗錫狗

李城係唔需要擔心佢地Hea踢等完場
好熱血 好有體育精神
所以我愛李城

要李城奪冠
搵燈神買利冠軍

卡數 杯未

10分鐘要爆我3c

一場3格都無講經咩

拖連奴唔刷角成隊啲老婆都比狗屌

李城ng
巴打留tg

廢撚

依家咁睇似卡10 輸賽前11.5加即場10.5

賤種諾域治比人秒cup就收哂皮

下下都要三格咩 一格都夠啦大哥

聖伊 卡利 快手2-2

修頓單邊10角仲有咩好講

卡利說好的盤王呢

費利拿。半主

費倫天拿
我屌你全家

李城俾多角啦好嗎

柏林2:0

全黑

皇so咩盤

費倫天拿cccc

李城比多隻

廢撚刷角呀！你老母成班比人恰到上心口都唔識反抗

屌你老母 又全黑

早知買大注李城Vardy+渣土

紐送到

好撚多卡利苦主

卡數 上啊！

費倫天拿連c雅

莎索羅莊家御用殺盤隊 對祖雲又和到

@檸檬學姐狙擊手

平半

李城-1c

7分鐘 難左啲

些路迪
半場都未完就比人屌到反皮

卡利 依天

深盤都殺 屌佢老母

卡數絕殺啦

費撚刷個連c雅出黎開心下

卡利快追和

廢撚-3ccccc

14.5gel

費撚11.5s

賭錢要嗌先有

找卡13!

錫 -2

上個月仲同我講先中一次
我就咁都數到5次了大約

卡素 -1c 絕殺埋

修仔絕殺佢未

卡利波皮都掂唔到

Ai

修仔絕殺我以後改口叫修哥

卡數！

拖狗費撚再唔刷多2c全隊全家仆街死

卡利大船

聖依快啲絕殺追和

李城比多隻角

找卡CUP

英超全大

又係你中..無天理

找卡數CUPPED

有啦

紐 Cup

卡數贏埋…

猁狗今年四大皆空啦 贏9巴塞4:0唔洗還？

我愛卡數

紐卡素 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

卡數

李城幫手刷埋2c

卡數中

卡利追和plzzzzzzz

卡利和未

費撚

13c!
12.5b 細注成功 紐修

卡利快入

同路！

蘭斯水泥gel

錫菲聯-1c ah!!!!!!!!!!!!!!
又卡膽dllm............

卡數 2：1

而家要叫修皮了

李城角

單單 卡數2.5b 中！！！！！！

諾狗絕殺追和

Ho ball

卡數cup左，卡利呢

屌你修仔斷我李城飛

卡數私家雞-修仔

卡利！

格流想點

英超

卡利亞里!!!!!!!!!!!!!!!!!

聖依生性啲啦 無時間啦

重心兩注中撚晒

雷堡
卡數！！

好撚爽啊

岩狗又7

卡利!

Dllm 兩條2x1又各自斷1
性e天係咪on 9 輸足全場無角

聖伊天追和10抽1 100

卡利好波！

卡利勁到，唔夠膽買，me so weak

今晚英超乜都大...唔嬴錢真係要思考人生

史柏33333333333333333333333333 －9c

有阿

有冇var?

大岩真飛都燈？

紐cup係咪有抽獎？

出咩

角大24

修仔你唔好去死 下半場入先都俾人cup仆街

卡里

差你啊 聖伊天 生性啦屌

講撚左卡利亞里世界級

修

卡里2:2

卡利confirm goal?

咁易追和反CUP，又唔見我伊巴和到

係 一陣抽

李城

修仔追和PLZZZZZZZZZZZZXZXXZZZZ

單單呢 係邊 你條飛中左啦

講定聽晚 高手們請出招

韋斯咸 對 阿仙奴

算啦 彩

聖衣3.5/4B

大注左？

叫到聖依天輸多粒

收皮了31

卡數水泥gel

屌你 學下人地其他兩場啦諾狗

廢撚成隊都係去堆田區啦！同啲popo一齊啦

有人派？

食屎狗諾域治

卡利一世球迷

卡利意甲盤王

蘭斯頂住呀！！！

冇啦 仲點追

Allin

7x8 我了

有冇人跟左我條4×5 我講左好大機會等收錢全中

好撚開心啊卡數

韋斯咸呢場反底

3串3輸佢隊垃圾

錫飛都無角大

留

廢撚可唔可以是但入多粒

追呀

Me 2

係
Btw u win 夠未

修仔追和

廢撚成隊都去死啦

大岩真飛都一樣咁燈

呢對野今年痴撚線 絕殺 屌打 咩撚都有

抽我未？

謝拉特隊波 禁屌到唔入

第一次中我

10.5s cashed

卡里+紐正呀

反底唔係應該係阿仙奴咩？

fuck off

拖1000000000000000000

諾狗都係仆街死啦

ATV 好彩只係買11.5 B
1:3後 停晒

卡利一世球迷留名區

佢買左乜

錫菲聯-1c .............

2 more

拖11111111111111111111111111111111111

Niceeeeee

拖12c派

廢撚終於肯連C!

5K修仔

俾多角 唔係mama又笑我中角膽

1 more

修仔

2摩牙

角大大大大大大大大

李城俾多角ok?

蘭斯
on9先買聖ET

唉屌5串6 斷聖伊天

一齊嗌

好在 我冇害到人

2場盤王都贏
岩蛇受害者圍爐區

拖爆鳩你朱古力啦 柒頭

屌輸修仔

卡利夠薑CUP埋佢

李誠仲有幾多分中

2連c pls

月亮爸爸

@幫主

賤種狗諾域治

錫菲聯dllm -1c

異曲巴真係好撚勁
修仔要fg唔要盤

玩少少皇so ng

猛！

點解英超咁正路

3

拖

拖10.5b goallllllll

唉...

狼狗full team

一時時啦

笑死真係

比多一角

錫同紐兩隊都cup

近期d英超
入完更衣室之後好似換咗個人咁

德甲 雲柏

李城x卡利一世球迷

李城角大叫爆區

好彩11.5s係最大注

降班啦仆街修

未爆

找卡俾多1C我

世界級中位數

大家只要不停玩過關 就會不停贏錢

-1

-1c廢撚

拖2-1

好在 我冇毒人

神11ready

卡數主場開親平手都係比人入完杯人
上次般茅又係

降班膽諾域治

完左場？

仆街諾狗同修仔死返落去英冠

上次40倍反cup冇買 好後悔

有料

錫菲聯果場又係

個個都贏錢
得我輸

修15

廢撚刷多個

反手肉酸呀

痴撚線

屌你老母聖依天3場英超加2場意甲全中，係斷你啊垃圾法甲

李城冰角屌

修仔無限角

英超3場終於有1場3格

修落後都識刷 諾狗落返去英冠啦

你on9

修仔響未

雙倍開心 雙倍滋味 雙倍滿足

屌 最睇唔好個場3格反而開

今朝一早出咗 我話好大機會 啲人仲笑鳩我 好似有巴打跟咗

點都係你贏 話最盡10 15分鐘點刷4隻 好彩11.5s最大注

我了 咸巴

食角？？？？

李城最後14C開唔開到?

求帶

肥

紐修唔追角 細注都好牙

我屌 李城13.5s咁樣爆？

李城正氣

冇開

廢撚12C!!!!!!!!!!!!!!!

原來南特柒下柒下又跌番落去

前2個星期仲係第2

屌 食角

李城食角 屌你老母球證

富戶

好正,羸番轉頭

冇開到

我準備好了

球證食撚左

下 咩話 拖狗12cd

直播無開

好感動 頂到13.5S

岩蛇比人杯左

仆街球證

修仔fg 1萬巴中左 找卡數又cup埋 大家一齊開心啦呢場

李城爭一隻角啊

球證食角

廢撚12c goal

費倫天拿12c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4比1 補時夠鍾
好難唔食喎

Fake Ed

反手反到出哂面 而家佢最開心

我呢兩日喺呢度出過嘅過關 15場過左13場半

卡數x李城gelllll

gel得 補5補6竟然無入波

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家一齊黎多謝手足朱古力蛇 幫大家gel個角大番黎

我愛你球證

岩狗根本垃圾無料到9up出中就神唔中就反手 出真飛又燈 仲要做埋偷飛狗

咁咪爆左lor你

屌 5x1角大 斷仆街金絲雀

食角？

wuhoo

67...

死賤種 修咸頓

推多口重心

雷堡
卡數

迪安

點呀

擺明反手

救番格都開心

慳d啦gelgelgel

喂 個朱古力唔係好撚串架咩?

好在買得10蚊
李城嗰13.5b咁就食左
呢4日買角場場卡1隻同未贏過錢

咸巴

屌係條串差13.5b
咁撚樣都唔開 英超呀屌你唔係澳假
球證我屌你老母

好似開左

佢話自己唔係嘛 po飛啦

我理得佢正定反 平時買細已經串柒柒

見親佢gel角細都爆 都知收得錢
利申賽前11.5b

屌你個諾域治2分鐘比人cup到完場

救左我d毒水

咩話？15分鐘爆4角？

吓
10分鐘3角？？？？！

有無ching會島角細

12c 好彩

3x1 斷諾域治

好撚顛

15分鐘點刷4角

廢撚早d出話唔定和到

你地有無同情心

降班波都買

爽死了

迪安[+0.5/+1]

原來咁多費撚角大黨

要gel

又number

差距太大真係唔好追
紐修尾3角 就話姐 1:1

巴打

弱智
就係唔係澳職呢d賭錢聯賽先唔使就你班賭狗 4-1都仲要開埋隻角出黎 攞錢出黎賭下場啦

咸 我了

2767

27677682

串左史柏好彩atv有贏

訓前最後收息注 蘇聯盃 買謝拉特!

又一個想戒賭

俞蛇

gel

你係爽wor

27677682巴打爽死了

又多一位手足戒賭

又有人想戒賭

而家d事後撚係咪全部都唔識遮號碼

咩話？15分鐘刷4角！？

老實講 修咸頓 真係抵撚輸 咁多機會 又單刀 都把握唔到 有球角球本身就入既 比自己友係龍門口頂走 btw 信錯大岩蛇條仆街

27677682
27677682
27677682
27677682
27677682
27677682
27677682
27677682
27677682

27677682 事後狗88
封Ac 係我做既

拖12c達陣！！

派場10000%水 AC 10.5s

岩岩10抽1 200 依家抽

人類總是

一路好走

歷史總是。。。

唔好搞人 人地抽派架 乖

今晚仲有5場3格角大

又多一位受害者

爽到起飛了
2767 7672

笑4

好撚醒 一贏錢即刻lock profit 唔使手多輸返出去

27677682 唔好推

27677682
31520520

叫w左唔好要史

抽中我就放過你

27677682
無得賭 lu

普多斯基下隊

你班友咁快手

卡利亞里今年真係痴撚線

就快2020仲有人信大岩蛇

今晚發夢都聽到

冇買但出水中

我上半場買

27677682
手足今晚早D訓

位巴打派就放過佢啦 不如

係咪岩岩先開始賭

呢排好多人犯埋d低級錯誤

笑死

其實好事黎既...
輸錢皆因羸錢起...

27677682
無得賭 lu
爽死了嗎????????????????

CLS

諾域治成班空難啦 踢到好似贏緊波咁 垃撚圾

...

提到款我當你贏

31 520 520 係咪消失左

本來8中5 比朱古力蛇gel兩gel變8中6

5分鐘22個回覆

幾點準備？

科隆又準備落返去

屌我啱啱都差啲up錯圖
好彩有預覽

早d訓啦 2767

:LM

咁快就鎖左

迪安受半一

叻仔架佢

我啦 佢哋玩爆左你

真係爽死 爆埋ACC出黎

屌你老母

呢度好快手已經幫佢戒賭

派完彩就開Game啦喂！！！

修咸頓d攻勢係幾好 但d 把握力 廢到

呢度d人應該係會去馬會執人個D入錢攞錢收據撞acc既人黎

我dllm
又話蒙古王今場得
要食二手薯條了

屌都唔比
大佬唔夠鐘比咗就開埋 英超不嬲8比0都會補足時
唔似其他聯賽見冇得追就90分鐘完
咁如果係咪佢補時比個12碼 佢之後夠時間都未射就吹雞完場呀

除左士氣波贏鏝一場有咩用都係降班膽

巨龍蛇

有！

笑撚左 邊個咁快手撞左

咁咪好囉大家幫佢戒賭

好撚爽呀 號都冇埋

狼隊？

今年好似一夠鐘就完

所以就算我揀中哂d第三格都只玩頭兩格

些仔點部署

真。爽死

唉 三角形又會出現

有無人派我
馬會Account
31520520

贏金曼夠打J

仲以為自己係英冠玩哂 個個係度行行企企
快d降返落去啦垃圾波

西甲7.5s

出面受讓中 買流浪NG好D

德甲 雲柏角大第一格

feel到法甲要爆角了

hi

迪安

王so入波未

各位有冇興趣整返個自爆排行榜放喺一樓
幫大家戒賭#wine#pig

識野
10.5

似輸半

好想謝老4奪冠

估到你mon緊

些仔流浪2.5大 5抽3 100

爽死了
爽死了
爽死了
爽死了

輸錢果陣會

見到呢D賭狗式留言就覺得Leeds長留英冠都幾醒
今年個個話西布朗正氣 下年又屌到人地底泥咁 唉

我又想睇下佢如果佢+3
90+2比12碼
90+3先起身準備射
球證吹完場會點 睇下佢行唔行得返出球場

田

好多人mon po

唔好啦
凡事太盡 緣份勢必早盡

要落後先刷 南特好狗

5抽3都唔中我不如死左去

金木蛇好似都派？

@玩得硬

兩回事黎 唔好搵野黎講啦

今日輸2隊傻閪降班波

爽死了！！！！

今晚個d點睇

唔怕 今場有feel

肯定好多傻仔落狗會比班promoter sell完戶口之後開始賭

貼事後飛要教訓下

咁好啦計劃取消
但係3152仲俾人bin c

CHING 求派 3穿1 死左修仔

有咩送

咁多場補時絕殺入波

深夜波唔玩了

一輸就話人空難又盛

輸埋呢5k 終於可以正式戒賭了 賭左兩年左接近20 皮 最後希望係呢條 李城穿咸頓 5k 飛 都可以比人cup 2粒 認命 ,唔賭 祝大家好運

Ky支金剛棒都要轉一轉

23:59 3 維也納迅速 1-1 奧地利維也納
1分鍾兩球

1Q

輸淨50,成功反底

易到 炸未？

365 暗示? 蘇盃 下半場未開 冇啦啦跳左下封盤 客12M

咁人地都派lor 乖

岩蛇害左你

奧甲
3分鐘兩球

10倍主 補1k 都翻曬黎..

有運

下個月見

慈父 我了

咩叫2回事😂可唔可以解釋下
自我雙重標準

好心你班事後狗 show事後個銀碼都大少少先show啦 屌你買得個幾百蚊 我叫個雞都唔止啦

識買了

20皮唔算太多, 而家收手係明智決定, 加油

好日都唔落一次狗會

你問我都答你唔到

唉大岩蛇又害手足 好彩轉左職玩角球唔洗中伏

12M你老母咩..門口都出唔到

垃圾

派埋我17727443

屌你老母聖依天就輸你一場 贏幾千都好撚嬲啊

蒙古王究景幾時先得

你今日睇黎羸好多

角大之友

今日8中6

其實3152犯咗咩錯俾人bin咁耐

新手 請問應該點補先係最好

金木蛇你都唔識

皇蘇刷角 快

皇SO想點撚樣

all in 左 , 願賭服輸

寫錯野咋

退役可能

發覺呢排賭角大仲易過盤

gel完個球炸左 但最緊要係個號碼太易記 31 520 520

唔派我講經咩

買左咩

好事黎,一路順風

報到

會中，信我

今晚派住3條先啦 好嗎？
已派彩

皇家蘇斯達 goal未.........

好

l,m

我又無阻住你乞錢 打個和

35成群

On9 咁都比開咪隊爆我角細
老閪都唔比開

咁都得

I Know That Feel Bro..

我想睇你推多口

迪安入球定定驚

正常人無賭錢都唔會care一場比賽已經影響唔到勝負既情況下開唔開一個臨完場既角球 12碼未完場吹左之後唔射先有問題啦下話 輸唔起唔好賭啦好肉酸

我城幾角完？

第一條0010釋出

皇家蘇斯達 呀呀呀呀.......
goal la diuuuuuuuuuuuuuu

皇So快入

20歐都要補 ？ 咪撚賭啦

1k->6k cashout定推多口好

i am ready i am ready

真 今次支持peter蛇 手足好波

皇蘇角

搵人同我ddos三角形 5分鐘 thx

@三角形

一定係你最快嫁啦三五成群

歐

可唔可以估野算 我指速好慢

二年輸左500k

派左先

cashout

好多人入皇蘇 原來係大船 完了

同路

熟讀港產片

6.5 7.5？

內定我ok? 輸死了咸巴

輸緊生活費幾百鎊依家對我黎講好多

我單檔 你上！

有場波絕殺2-2
之後Var cancel番

柏林8.5S 好辛苦

Go

我派你

格流快d入佢啦
禁屌到咁都唔入。。

定賽前

咁唔玩lu
瞓醒去狗會攞錢先

Cashout 㩒左就係你

Both

荷甲低水半大真係毒藥

佢有得就咁cash out ? 下面155歐咩黎

謝垃牠係有d料

輸到仆街 幫下

廿皮小事 休息一陣就會賭返

認真拎12m黎比都9唔撚搭8

唔怪得馬會一年二千幾億 個個清倉

輸到得返180 推返3口 第一球皇so

格流些仔入啦好嗎

半場 格流5射正 些路迪0射正

究竟當年三五成群響香港既票房係幾多呢？

問：藍色街燈係冰套戲主題曲

$200上到$1000 點部署

十六萬

如果依家cash out即刻比155鎊你

191415

又贏

千9萬

快撚到

痴撚線cd rom

屌 買左你贏@1.05

仆街啦

20萬

留TG

31520520

19萬

唔係問內容
針

屌痴線咁撚快

屌你老母 快撚到

屌你摩打？

咁咪雙重標準
咁一個12碼又會影響到勝負？點解要比佢射？
球例上角球罰球點球冇分輕重 點解有唔同對待
同我唔係輸唔起 我只係屌2野
然後你條撚樣又屌7人我先想屌7你

。。。。

三角形2nd

Copy 錯手足

黃so

狼隊

var check
no goal 88

皇蘇有冇link睇 想叫下

唔問內容
要Google

竟然有人快過三角形 懷疑外掛！

對面

貼過啦

原來你tg=票房
唔怪之得快過三角形

我真係夠 呢2年黎 個個月一出糧就輸曬 曬左2年既人生係到原地踏步 由100一注都驚到震 到宜家5k 1皮 咁賭 愈追數愈負數 ,受夠

講得啱一日未拎走一日都唔算係你

下條再買三角形@1.1

原來條友真係弱智原諒佢 廢事比人話弱智既都恰

皇so 5碼飛機

科隆和波派100

第一次見你輸

Bogo之力 刷角啦仆街

之前我無Google
直接答

些仔係咪半力

笑撚到我

戒到就咪賭啦

第二條 利迷題
0016流出

皇so 吊你咩門前飛機

11min停到而家

皇so肯入未？

係時候離開我哋啦
加油呀

想贏錢買過關

想要狼隊 但係開平手

33333

喂牙

單頭都唔中啊青-.-

1

1001